想死 有人join嗎

。

點解要死

我

Here

原來係羊b

真正想死既人係唔會同人講想死

個個都想睇我死好耐

點解個個都要貼我

我比同學周圍傳 仲係度恥笑我

tg:Hahshdhdhfobobo

你黎？

自己一個冇膽 求你

痴線

點解要搞我

整得幾好

見到就想死

講咁撚耐 係就快啲啦垃圾
呢個世界容納唔到成日上淘寶買公仔落黎打飛機既智障

死之前比晒d女裝我先啦